阿迷現在敢唔敢面對雲加?

當年係叫人走

應該要走 再教依隊波要吊鹽水都似

現在連鹽水都無得吊